點睇一人一枝中國國旗，不如咁⋯⋯？

鋪係馬路到，等班防暴狗行紅地毯啦！

推

起個大火堆，一人一支排隊dom落去都可以

最新rb物料

唔好嘥時間做無聊嘢，上次直頭直播有防暴警察踢國旗咁又點樣 ？

咪又係畀人喺微博facebook del

藍絲更加唔使講，肯定㩒撚住自己隻眼扮睇唔到

佢地好重視國旗 一有人侮辱就會拉 火魔法個d都無比人捉 屯門位女手捉隔日就捉左
cctvb仲高調咁播出黎
咁到底點先叫唔係無聊野呢？
Set rb又無唔無聊呢？圍狗屋都無用又無唔無聊呢？

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

因為只係一枝

呢啲係無聊，咁有啲咩係有聊呢？

rb 睇situation

圍狗屋0回報，高成本,Molotov hit and run 另計

點解唔諗下要搞就搞中共黨徽旗 即係鎚仔鐮刀旗

我都覺多人一齊做 會有另一種效果
所以咁都要撥冷水 我都無野好講
依家仲有人不斷撥冷水 唔明佢咩心態